想自殺，可以為個社會做啲咩先？

777

咁撚冇用以為自己可以為社會做啲咩？

做幣少

做人唔好咁悲觀先

塗到人成門都係

去火車站月台

有車到就拉個支那一齊跳軌

樓主你都想為社會做事，點解要自殺？逃避係解決唔到問題。無論係為社會定為人服務，作出貢獻，都一定係要你主動去做，同唔介意付出。
如果樓主已經有準備自殺既心，就證明你理論上為左個社會做咩都得（因為死左就咩都冇）
你可以試下唔好受社會既限制，去做唔同機構搵一啲服務去做（機構取決你既對象）做義工，做助理
唔好為左金錢而限制自己既思想（因為你連死都冇所謂，冇錢有咩好怕）做你想做既事，好快就會遇到你既恩人，好多人都好願意去協助你
雖然大部分既香港人真係好似你想像中咁冷漠，但唔好比眼前既阻礙阻止左你既想法，有時所謂既高牆可能只係霧入面既圍籬。唔好因為啲冷漠既人，而忽略願意幫你既人，雖然佢地係大多數，但佢地對你並不重要。
最重要既係你既心態，如果你態夠保持住願意死既心態去服務社會，呢到既每一個人，將來都一定會認識你。
唔好驚脫離左社會規限會有咩痛苦，有好多紙皮婆婆，路宿者，佢地死都唔拎綜援，但有佢地自己既生活。
痛苦一定在所難免，但重點係佢地能夠堅持原則，活出自己既生活